DSE中文口試一問

有冇巴打撞到補習名師/elite team
最尾俾人搞到好低分？
好驚會撞到elite team
試問一個日校學生點樣同中文大學中文系鬥

咁個個對住佢地嘅機會都係一樣梗啦，驚條春咩

俾心機考筆試仲好加油

點解佢哋可以咁撚冇品

丫丫林有冇派人出去考？

勁人係會拉到成組都去一個好既方向討論 你驚遇到人搞事仲好啦

成組都係elite team 狗咬狗骨

有冇其他補習老師有派人出去嘅習慣？

撞到佢地應該係幫左你？
佢地請嘅point 你執佢口水尾到反打佢咪夠合格

想及格以上嘅分數
本身靠考試食糊

其實神對手好過豬對友
利申：中英文說話5**

9up害到佢地一齊炒

份工都冇埋
佢仲驚過你

你講埋粗口只要佢幫你歸到 ，高分嘅只係佢

你表現正常嘅有佢地帶住你唔會低分得去邊

但係如果有啲人原本係5**
可能因為撞到勁人所以俾人拉低
(我知道一早可以有好多個5**但係冇可能,人係好主觀)

驚乜 你都on9
遇到仲好 帶住你走 幫成team引導哂
計分又唔會比佢拉低
分分鐘你lv4水平比佢帶到lv5

同埋撞到佢地點都好過撞到乜到唔講既on9仔或者搞破壞既人